黨鐵特別道具

大家跳完入閘 出閘時可能會同客服講跌左飛
佢會比張綠色卡你出閘
但佢係有機會問你 咁你張飛買左幾錢？

各位手足可以check下呢個站去果個站買飛要幾錢

唔知幫唔幫到你地
第一次唔識開post 屌細力啲

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

有野想捐可以FB/TG搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

而家售票機可以入紙幣架嘛

唔記得喎, 我入50蚊紙由得佢找

我意思係 入閘跳左 有啲站出閘嚴啲
如果好驚就去客服同職員講 我係_ _站過黎唔見左張飛呀
佢會比張綠色出閘卡你
但佢比你前可能會問你張飛買左幾多錢